呢個時間仲去旅行 個腦去撚咗邊

香港就係好多依啲低質人
又旅行又gathering 又又bbq又行山

去旅遊台望下啦

仲去旅遊班友今次真係On9認證

最緊要夠CHILL

屌撚哂你哋班旅行狗

貪小便宜 係港豬一大特徵